加泰獨立已徹底失敗

同雨傘革命死因一樣
個勢最旺盛時 怕激嬲呀爺...臨時剎制
度氣過左就玩完
領袖開始逐一被政府清算
而加一開始就拉左兩件
加泰人既命運
就同港豬一樣繼續番工做西班牙人

唔係個個地方好似香港咁成功搞得成獨立
全靠民族黨咋我地都係

個乜鬼勢最旺盛
搞正能量對抗軍隊咩